阿聯酋亞洲盃討論區（3）

繼續

朋友你返印度食蕉啦
中咗幾多次眉呀

印度真係欠運，如果好彩少少分分鐘贏咗

暫時都係伊朗最有冠軍相

一路以為秦國不漏進步得快
原來印度先誇張，今場既反擊，防守企位真係算亞洲一線

沙地呢

我覺得決賽係韓國對伊朗

查漢巴殊今季無乜上陣機會

Lm先，今晚中國推爆佢

得幾場正選 未算太大表現
之後就傷左

第一場沙地都唔差，但睇返世界杯表現，整體球隊速率同隊型，都覺得伊仔高啲

郭嘉諾

菲律賓中國和味濃
總括而言，筆者認為菲律賓的防守出色，中國隊的鋒力卻欠銳，今場碰頭很大機會和局收場，就算出現入球也不會多。

但根據以往大賽經驗，第一場踢得最好好小係最後冠軍，要睇定d先

岩 大把7/9分 次圈出局 eg 中國

阿聯會比伊朗拎冠咩 阿聯係咪親沙特？

菲律賓

再試試手氣
今晚
澳洲4-0巴勒斯坦
中國0-0菲律賓
韓國2-1吉爾吉斯

但都有啲例子係可以攞到冠，例如14世杯德國第1場都大炒提子4:0，上屆亞杯冠軍兼主辦國澳洲頭場好似都係霸氣大勝，不過杯賽淘汰賽4場每場都唔可以失手，變數係大啲，但暫時睇無論領隊功力，鬥志同實力伊仔都好掂

nobody

未有波踢點會有body呢

馬比

澳洲出局吧

有人睇頭場

沉到搵唔到個Post

澳州已經lead 緊兩粒

個黑鬼咁撚大晒

袋鼠踢番好咗

鬥妹下妹下

顏駿凌、劉洋、馮瀟霆、石柯、張琳芃、鄭智、蒿俊閔、趙旭日、吳曦、武磊、郜林

大炒陣

鄭智

窄位靚射

澳洲22號次次都頂嬴

呢場波咁多球迷

巴軍廢到

支持賓賓

利申: 非燈

又絕殺殺走地飛 假

路透社報道說，杜特爾特兩年前以爭取到中國的大筆援助來自我標榜，但兩年來，他沒能拿出多少「乾貨」來顯示給國民。因此，杜特爾特這次將要求習近平說到做到，援助資金到位。

今年4月杜特爾特再次訪華參加博鰲亞洲論壇，他對記者說：「我就是喜歡習主席。他能夠理解我的困難，並願意伸出援手。我想對中國說聲謝謝。」

分析人士認為，杜特爾特是在向習近平喊話，要求中國兌現承諾。

中國走數是常識吧

鬼國vs鬼國

今夜我們都是

祖國加油

十卜邊隊好

十卜兩隊開片

兩隊都撐唔落

支那隊唔俾人露紋身
張莫斯好7

賓佬

兩隊人渣我更憎支那

含淚撐賓仔

賓仔害死我地八個人，不過支那直情毒害全世界

里皮唔係傻仔黎

兩個垃圾國家對決

支那今日幾主動

今屆場邊都幾少支那廣告

個個都咁樣衰

UAE有💰

四後衛嘛

兩隊都想開片

死賓狗咁多血統兵 好葡萄

支那狗芧撚到

支那mma 小小

有無ink

咁多年咁多賓妹出去世界各地做雞

鄭智要波唔要人

支那唔犯規 實停唔到賓賓

個日本球證根本鼓勵緊開拖

牌都無張遲早開片

唔出younghusband

冇女

無女

熟哂路

支持

罰球射到咁

雜牌軍未必一定好

劉洋呢下同上場一模一樣

飛機郜chor左個波去邊

joke

出界

顏駿凌

支那開始派膠

jtbc 條link 好lag

送角

買左角大？

x2

禾國中場交波無力。。

運動戰應該冇料到
睇似靠死球多

3打2咁樣晒料

賓仔差啲

屌你3打2都唔入

D走位差到

啲賓賓係咪都鳩嗌

有無Link

20號廢到
之後追仲要慢過人

射得都好差下

唔似中龍

張莫斯

中國莫斯射乜春

想點今場

唔順Q都要射

兩隊鬥派膠

360 la

你估真係大大力出奇蹟咩

菲律賓🇵🇭

日本害死香港幾萬人

後衛一拎波
兩個中場中都向前壓
冇人出黎迎波組織

支持好國菲律賓

鄭智狗27分鐘幾次犯規都唔食牌

好過華人女人同鬼佬打完種都冇得著

菲律賓 all the way

support Iraq

菲仔個6號掉波都幾遠

無女接近隱形

兩隊都唔幫

有了！

點解亞洲頭鎚甘廢

差D就入

但你菲仔又無得因為咁而唔防佢
呢樣就係里皮最捉心理既地方

賓賓左邊空晒，搞撚錯

菲律賓頂住

呢球的確黃牌

張琳芃

賓賓玩呢招

強國太單打獨鬥
冇人幫接波

diu

靚bo

燈到

Wa, 武球王

無人mark 冇女 輕鬆轉身

中國雄起了

diu la sing

屌你呀

冇女
0-1

冇球皇

請停止燈神

無女終於懂進球了

無球王請瘋狂打我面吧
之前係咁笑你

達sir好明顯暗撐支足
起勢咁燈

無球王準備梅開2度

開始有組織

平時啲燈力咁好就好啦

呢隊支足兩戰兩勝
唔講得少

有鄭智勁好撚多

class
road to champion

有冇可能燈到膠lin 入波

你啲燈力唔夠fake news聰勁

冇女去巴塞

今屆武王要登基了
皇上萬歲萬歲萬萬歲

差啲

true

前冇有女
後有顏俊零

上海孖寶勁到

china 100% win
champion

講真,呢組韓中根本出硬線
菲律賓吉爾吉斯都係送分童子

100%冠軍

Fox 好賤
China poor decision
贏緊波架
明撐賓賓

24隊 3分已出線啦

咁快出局小好多樂趣

講真第2同第3出線有分別

冇女要衝出亞洲了

有能力踏足英超

鄭狗

班大陸人打氣聲咁勁嘅

中國雲佩斯張玉寧已經踏左

排第二16強可能可以走線

亞洲第一

無球王黎料啦

屌，今日冇女踢到Son咁款

武球王

話咗啦 佢班友無防中死硬

0-2？

次名對a組次名

無球王係奧斯卡艾傑臣身上偷晒師
終於爆發了

武球王走位

告林呢D就真係碌碌無為

如學到3分1都夠晒殺

上季屌打候克

你又想燈吓

菲律賓條左路比人針住打

我一向都係衣書直說

佢個27個聯賽入球唔講得笑
雖然平時好廢

賓賓上場啲撚波呢 唔見晒

走位配合算中超一流

埋門果下有空間進步
主要唔夠細緻同冷靜

卡雲尼

港超神射手妹祖
中超神射手冇女

都係證明最好波唔一定入波最多

飛機郜搏foul都ok

冇女要爆啦
孫要番歸啦

son bb

有成隊入籍真係提升好多

武球王強勢加盟倫敦一哥取代女人達

究竟幾on9嘅國家先會認為紋身有辱國體唔俾show? 仲衰撚過古代

痴線 武球王

其實係因為趙旭日姐下話

冇女cls

係維尼咁諗啫

登基了

無球王。。。。呀

無女又入

漂亮到

真係高一班

牛逼死了

一個救全國

no one mark

世界波

666

冇球皇最差既係

個樣太似大陸仔

靚仔D實冧死女, 又好波

好靚

Son要比下去了

又係蒿俊閔助攻

肥蘇見兩球揸手即刻熄燈

27歲終於成才

唔緊要，後浪上緊黎、u21有個戴球皇

賓仔個龍係咪cardiff果個

想當年已經可以玩死傑志 好似係

no

武球王finishing高過女人達

拗身射係有難度，但係賓賓d mark人都好流下
同上場鬥泡狗比差咗唔少

唔係，嗰個冇踢亞洲盃

戴球皇型仔

靚仔lol 童顏都叫有

我轟青訓 年輕丈夫 上陣了

唔係

佢都幾搞笑

好多fans

呢隊支足贏埋泡菜都唔出奇

孫興民是誰？ 武球皇才是真命天子！

肥蘇講過只要武球王救到國
就脫變成材

痴撚線球王登基了

咁燈法

冇女>>>>son

肥蘇=fatso ?

張玉寧算好波又靚仔，老豆有幾億身家
冇女樣衰好多

JSW巴有冇留意權健單嘢哩排？

我地香港佳佳又勁又令仔又有家底

收左皮啦

冇女=細眼劉馬車

賓狗個中場廢到

原來約旦篤定首名左

Schrock回哂塘。

老闆都要坐監了

幾時輪到堅堅入港隊發揮

1 Kim Seung-Gyu
19 Kim Young-Gwon
14 Hong Chul
2 Lee Yong
4 Kim Min-Jae
17 Lee Chung-Yong
13 Koo Ja-Cheol
5 Jung Woo-Young
6 Hwang In-Beom
18 Hwang Ui-jo
11 Hwang Hee-Chan

442?

咁都冇

差d三球

差啲hat埋

no one mark again

拖完糧再散班
果然係大陸人

易嘅反而唔入

隊波好似無氣咁

終於換走郜林條廢柴

做乜鳩賓仔

啲糧聽講搞掂

3-0

個門將救得幾靚

賓狗得啖笑

中國 冠軍

好運到

又係于

大寶真係福將，呢球睇到歐冲同大寶既實力分野

唔入都應該比12碼

賓狗仲投訴手球

菲仔個2號笑撚死
自己友手球佢係咁舉手投訴手球

第一次掂波就入波

根本唔勁啦
係勁東南錦就出左線啦

厲害了 我的國

yes

菲

賓佬會唔會做3-0部隊

上場對泡狗又唔覺賓賓咁廢

點解菲律賓咁廢都請到艾歷臣

大陸仔個個都差唔多樣ga la

今場冇晒上場啲撚波
納比>艾傑臣

屌菲律賓讓個位比香港踢仲好啦

門當戶對

艾歷臣

用咁多年輕歸化兵都踢到咁

仲衰過香港

港支打吡加乘

屌啲人剩係睇呢場會唔會以為蝗國好勁

于大寶國家隊好多入球
絕殺過韓國（果場son無踢

下場比 Son 屌打

呢組會唔會支那首名 我覺得泡狗應該贏唔到吉爾吉斯3球咁多,淨勝球落後之下最後一場要贏支那先得,就算有son都未必食硬

捧高d強國就啱

香港有藉口發展自己青訓
靠入藉/血統兵無意思
睇下菲律賓呢班波九成球員一生人無10%時間住喺自己本國 點會肯同你賣命？

唔會 佢地以為賓賓仲係魚腩

一個冇女搞掂你

泡狗上場冇出國技防守啫

菲律賓係上半場有幾下反擊

其餘時間都係同香港差唔多
有波就滾水淥腳咁

事實上真係幾勁
呢場完全唔駛靠一帶一路

武球王爆發啫

對咗伊朗日韓先再講啦

印尼係仲因為政治原因禁賽定係廢得濟出唔到線？咁秤既話佢地應該好波過菲律賓

成班素人唔會知賓仔廢

啲人剩係睇呢場會唔會以為蝗國好廢，入3球咁少

1949年以來最強

in son we trust

都唔係既，蒿俊閔都踢得好

yes carry進攻

不如話納比盡顯功架

咁我寧願當賓賓係魚腩好過了
賓賓唔係魚腩支那都炒三球
咁即係話支那已經回歸亞洲一線既啫

賓賓是魚腩 香港是什麽

政府逼害唔計

顏俊凌哂腳法

超級魚腩，排141

街場最興

鄰國要強大了

中場有佢同狗智會好好多

不過狗智對住D西亞快速打法就好危

唔好講笑
係港隊抽件黃威樂仔Philip龍仔
肯定踢得好過呢隊賓

但滾水淥腳嘅竟然係班歸化球員

支那人唱乜鳩國歌

CLS 班蝗係到唱國歌

無勝利既飢渴感
支那班波好想吐氣揚眉

中韓大戰is ready

幾時都唱國歌

無心踢，無歸屬感

好老土係度唱國歌

國歌變做chant會唔會犯國鳩法？

屌佢藐視國歌呀

好感動 好自豪係中國人

境外無事

球迷都有uniform咁威威嘅

民族主義上撚晒腦 如果習總對台灣擦搶走火呢班傻仔就即刻自動獻身做炮灰

冇女勁到

泡菜1-0賓賓
強國3-0賓賓

goal3計算大法

今屆暫時最大冷門約旦win左澳洲

如果支國win泡菜都算爆冷

膠諾係咪搞撚笑

你同我諗法一樣
呢隊血統兵難聽講句只係父系血統果邊既loser,入唔到原藉國家隊
先死死氣受老母果邊血統做菲律賓人
要跪地棄豬乸先有得踢既波又點會勁呢

錯晒 完。。。。

頭場3-0，中場3-0，尾場

支國win過韓國，果場son無踼，于大寶絕殺

韓國最大問題無son就降左lv 其他前鋒把握力低

本身泡菜已經屎左好多

唔多睇好贏到呢隊fit馬支足

有蝗二座

0-3

認真啲講feel到無女有進步嘅
不過好唔穩定

Son歸隊未

髮型冇進步過

10.5派錢

佢都算勁

黃喜燦廢到呢

義助把握力都可以既, 但上場睇佢有幾下易食既反而食唔到
泡狗堆中場好多出國都有得踢, 但加埋一齊又好似做唔到波咁

3 : 0 400.0

睇佢咁多場都好似淨係識鳩跑鳩撞咁

據韓國媒體《東亞日報》報導稱，效力紐卡素的韓國隊長奇誠庸在對陣菲律賓的比賽中腿筋受傷，最嚴重的情況有可能無緣本屆亞洲杯剩下的比賽。

該媒體表示，通常疲勞引起的腿筋損傷需要2-3週的時間恢復，如果有肌肉撕裂的話則需要一個月的時間，如果那樣的話，奇誠庸很可能會缺席亞洲杯剩餘的比賽。目前奇誠庸已經在當地醫院接受核磁共振檢查，韓國足協將在隨後公佈檢查報告。

黃義助今年真係好勁

韓國咩陣?

贏波唱國歌真係好嘔心

似433

佢肯離開comfort zone未？

冇份踢外圍賽

好多踢緊菲律賓聯賽架

好矛，無技術

頂，想買全場0-3，撳錯左半場0-3

巴黎個龍areola純正菲律賓人 反而唔踢菲律賓
跟法國拎左世盃冠軍

賭波就係買唔到就中

好悶

有啲急 泡菜要贏4球先下場唔駛贏先第1出線

吉爾吉斯冇用上場個龍

一到禁區亂咁起腳

好似唔係

武磊登上西班牙地區推特熱搜，還被網友盛讚像梅西

國足3-0完勝菲律賓，其中武磊打進兩球表現亮眼，也幫助國足提前出線，鎖定了16強席位。不少國外網友也對於國足的比賽頗為關注，武磊仍然成為了大家討論的熱點

說出來你可能不信：武球王還登上了西班牙地區推特的熱搜第九位！牛不牛！推特西班牙地區的搜索趨勢官方號還專門發了一條動態，宣傳此事。

我代表公益金團體多謝您呀

係換左

不過今日個龍細粒好多

唔中尤自可，一陣如果全場真係0-3就

吉仔差啲入

難

唔似入到3粒

咁都唔使失波

3粒無用 要4粒先得

不過泡菜隊波行軍速度算幾高
D波夠爽

李青龍呢吓搞撚笑

韓國仔想點

飛機

邊似支那咁妹

呢球飛機真係有d難度

頂唔住了

假到呢 2次空門唔入

玩射楣咩

中楣男

唔好俾佢贏3-0

南泡想僅僅熟

完場 0-1

DLLM泡菜1-0算9數

泡狗啲把握力

南韓唔似走得遠都

出到線就夠，之後交比son

等睇中韓mma大戰
應該幾好睇

要睇吓首次名條線分別係點，如果分別唔大呢場隨時渣流，始終出咗線先係16強，南韓唔留放吓點爭冠

有咩問題
如果香港有國歌都會唱

in son bb we trust

C2係對A2
我諗除非A2係UAE, 否則2隊唔會為個首名博命

第2都可以打第2 咁正架咩
爭第1托

現場睇世界盃同歐國盃就真係未見過其他國家球迷係現場合唱國歌慶祝
（自己有研究國歌 以前鈴聲都係意大利國歌 佢地唱多數都聽我出
係見過法國人係巴黎街頭哼國歌 同俄佬係街頭唱下

反而之前強國人拎住枝國旗係世界盃度揮比人笑

呢樣野我就見好多冇參賽ge國家球迷都會係世界盃度做

因為第一可以打隔離組第3

Btw得約旦一隊鎖定左淘汰賽條線

澳洲好大機會次名 走硬下線
日本如果次名
16強就會對澳洲
但如果日本首名條線
就會8強對約旦
去到4強先對伊朗

而我又假設另一邊伊朗會首名
如果南韓下場贏唔到蝗國
南韓次名
咁16強就會伊朗對南韓
不過近年伊朗完全屌打南韓
唔撚驚
所以日本同南韓拎小組首名ge誘因都幾大

如果蝗國/南韓邊隊首名
去到8強就應該會對沙地/伊拉克
4強就大機會對uae/澳洲/烏豬
（假設日本首名出線）

今年中國幾有冠軍相
武女

強國走幾遠就睇武女發揮

虛火黎

100% champion

亞洲盃將會係無球王同兒子天下

海闊天空

伊朗？

C2八強對D1伊朗

大和？

伊朗都突登攞第一走線避中國

屌唔記得左呢場
好彩禾入波

屌 一講就入

阿斯蒙

開遲一陣就會睇唔到

伊朗對中國食硬啦?!

一帶一路

越南真係食屎大 防守唔係好學人死守 輸緊一粒仲成隊縮係後面 前面迫都唔迫下

學也門對攻：
越南真係死蠢 攻力唔係好學人主攻 輸到三粒仲谷到咁前 後面完全唔守波

艾斯蒙呢球屈機

伊朗上之主場好辛苦先贏1:0

伊朗美斯

越南比人禁足全場屌

個龍門隻手大力到

越南妹幾正🇻🇳

也門+2 直屌可上2層樓

伊拉克

哇 跑到

18歲傷

入波

兩粒

個龍判斷失誤

上場睇也門就知個龍門係幾咁廢

c,d組都係2隊6分2隊0分

所有0分last 場當決賽打

呢兩組0分下輪和左既話可以話攬炒
1分既第三好難唔係包尾果兩隊

呢場係咪尿國聞吹緊

有無link, 條jtbc 好lag

屌你入波果條友叫Alaa Abbas
搞到個講波佬喺度講Allah Akbar

沙地算唔錯

唔夠伊朗玩

我錯

咁我唯有講強國國歌比起呢兩首好難聽

有野做冇睇到伊朗場波
好矛盾
見到佢地贏得咁輕鬆但同時越南又好大機會出局

下場大炒也門is ok

贏都大機會喇應該

又幾似

今日好大機會 又多組6 6 0 0

better

被西甲賽會力捧為「西甲明日之星」的17歲韓國新星李康仁（Lee Kang-in），周中西班牙盃對希杭踢足全場後，今仗87分鐘入替卓利舒夫，首次在西甲落場，創下個人里程碑。

B組c組應該會包辦兩組最差第3

亞洲盃加到24隊 除左比多個機會香港入 根本就是多餘

入座率又低
隊伍實力又參差

為左搵多d轉播費同廣告犧牲比賽質素

黎緊非國盃加到24隊都係一撚樣
亞洲同非洲d球迷咁窮 好多都冇錢飛去主辦國睇

得歐國盃有條件加到24隊而唔會令場面太難睇
但24隊ge歐國盃比賽質素都低左好多

一來歐洲成50-60隊 加到24 都合理既

美洲直頭自動入曬咁滯

亞洲又奇鳩怪 本身隊少 又搞勁多比賽

咩阿拉伯海灣盃 鈴木盃 東亞錦標賽
馬拉新加坡越南呢啲寧願衝個細盃

例子係菲律賓個gk 揀去打鈴木盃所以冇得打亞洲盃

始終亞洲版圖太大
東西文化差異又大
唔通ge subcontinent 會專注返各自比賽競技
不過講隊數
歐洲55隊
亞洲47隊
非洲56隊
亞洲同歐洲又唔係差太遠

只係歐洲有過半球隊都有實力踢世界盃
亞洲有過半都係唔入流

輸/和也門 100%出局
小勝 睇下其他組點
大勝 機會大啲

成個中東除左科威特其餘都入晒黎決賽週
不過也門真心唔掂

你想繼續睇越南妹球迷？

香港連越南菲律賓都不如，人地24隊差唔多小組第尾咁濟。所以香港入唔到圍

亞洲足協一早應該split幾份

香港level

圖呢

其實都大 C/E兩邊 0分得失波都太差

亞洲太大啦
發達國家有無邊幾個
你計下正常黎講由日本飛去中東個D國家可能已經係平時歐洲個D作客距離幾十倍
仲未計再遠個D關島
根本就癡線

呢個大陸網
見到d評論又笑越南比人吹大左
冇對抗性
叫強國唔好學

又話咩強國作客對伊朗都只係輸一球

又話伊朗都吹大左
係世界盃只係力逼到江河日下ge西葡

得幾個理性討論

科威特都係比人禁賽先入唔到
也門一向係西亞最弱
我諗巴林都開始步向最弱
只識做沙地跟尾狗

除左香港 伊朗
亞洲最有好感就係東南亞個堆國家
泰越菲都會支持
泰越有實力希望可以行多幾步
而且越南應該係種族上最似香港人ge國家
比強國更相近

agree，世界盃好似又改制加位 班球員真係慘，仲有今年個咩歐國聯又係搞9球會既

不過強國球迷雖然自大
但越南隊ge評論係冇錯
得技術但對抗性唔夠

越南世盃外個時力逼伊拉克架 唔差

亞盃外都兩和約旦
約旦有實力贏澳洲架

菲律賓就抽籤好
香港就抽得最差
Pot3同pot4最勁個兩隊都中晒

相反吉爾吉斯印度只係對緬甸澳門

Btw而家24隊最差係也門

香港11年亞盃外對也門 一和一負 輸個場作客輸0:1
個時香的仲未有咁多入籍
而家再打香港應該會佔優

B組如果約旦唔放水比巴勒斯坦

都有機會出隊最差第3

補充 澳門都會支持
伊拉克 蒙古就間唔中支持下

理性討論嗰啲講乜？

世界盃加到48隊又係增加垃圾賽事
本身32隊都已經有幾隊多餘

怪不得強國人成日話我地係越南猴子

會討論下伊朗點解呢幾年多數小勝
（因為打逼搶 入左波就變防反）
同埋冇左艾斯杜拿希對伊朗好大影響

亦有人話越南青訓有好成績交到 亞青賽亞運都入到最後階段
強國冇咩資格評論人

睇左也門尋晚場波，同香港差唔多

因為香港同越南 廣東都曾經係南越國

根本就唔係咩中國一部分

我政治正確，支持強國！

只睇左上場對伊朗

香港呢幾年踢得有紀律得多
可以彌補個人技術上不足

難得入到pot2
都要對北韓 黎巴

不了

我估8強出局

我咁睇
北韓反而算係pot1冇咁強個幾隊
相比約旦 阿曼 巴林
加上熟路 而且香港隊最驚西亞

抽到黎巴嫩就真係慘
黎巴嫩早兩屆仲係世盃十強賽贏伊朗

而馬拉就強過不丹 澳門 柬蒲寨 呢d pot4好多

睇返亞盃外約旦個組 有馬代同不丹
就係香港係世盃外ge對手
易打到

印度個組頭先講過
訓係度都出線

中國 幾似英格蘭

次圈基本要求

四強就超額完成

咁點解我地語言同普通話似啲？

因為北方入侵者學唔足漢語就變普通話

再舊 d 唔記得，但唐詩一定係用廣東話讀先岩音，但香港最仆街既係為左等人覺得普通話先係正統，個別唐詩改左人原句等 d 19 中文老師教學生普通話先岩音

其實係幾正
有身材版ge港女

咁又誇張左啲

樣都正過港女幾倍

價錢我唔熟，因為唔叫雞

大迫勇也個屎忽傷左

Qatar -1 ok?

攪乜北泡廢左咁多

Qatar

開硬

Qatar好似比想像中勁

0-2 Qatar

唔計朴光龍 呢隊係咪同打香港大致相同人腳

best third
有大半0分 尾round 都仲有睇頭

尤其是唔同組別出線 有唔同對手

走線都難

等睇🇯🇵

qatar

助攻x4
入波x4

唔係5球咩

6:0

北泡教練 RIP

11號 個人助攻4個

19號入4粒

好撚廢 後防又人劏

炒到北韓喊

已經破左也門紀錄

金仔依家寬宏左好多
不過輸到咁真係令人擔心

一個4助一個戴帽

上次東亞杯就話算姐 今次亞洲杯俾人456

呢隊北韓咁撚廢都踩到
我地hk入group stage

貼多場日本-1

有權田有膠睇

gg la

武藤又冇份

明明我一早開post先, mk聰你懂不懂規矩

北泡垃撚圾
唔怪得近年會輸比菲律賓

還返個位比香港啦

入4球個黑人又係入籍兵

又諗起金仔個教練個絕望樣

上次東亞盃冇外流兵
今次齊人 而且重要賽事比人炒

九年前輸七蛋
係輸比葡萄牙
九年後輸六蛋
但係對手係卡塔爾
退步得真係快

Qatar好似全隊買重6-0咁

仲係佢教？

鄭日冠提早返北韓受刑

唔好理係咪入藉 入得4球都唔差 幾欣賞

少個主力 下場繼續食蛋

最小勞改

真係唔撚明 點解香港入唔到黎!? 點解！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

亞洲十強

唔係佢係邊個

唔想2022世界盃出醜
用亞洲盃備戰世界盃

因為三個英文字母

北韓個種廢

其實日本依家正選龍門係唔係定咗做 權田

等睇日本隊

hk vs dpr korea 1:1
dpr korea vs hk 2:0
點還

東口傷
權田等陣又出嚟搞笑

大家覺得日本贏唔贏到2球？

贏唔到
除非贏到

正常最小兩粒
但係好似未上力

有冇CHING有LINK

落飛，應該贏到2球

富安健洋打返中堅 但仲出權田修一 仲有國內聯賽前鋒

支持祖國

強尼係咁講武藤嘉紀做乜春

冇大B

日本妹

咁快就中楣

Come on Oman

冇操兩貨 新聞講左出唔到

丹尼爾舒密特仲搞笑啦

你地睇有冇狂影球迷

呢場波個鏡頭發生咩事

冇野睇

條泡狗link起晒格斷埋signal

PPTV講到係得佢地先係咁

屌你老母影D球迷都係狂loop同一段

Fox收埋皮

架仔台冇事

Now 670都無野睇，強尼都講唔到野

咁得人驚

快d整多支火箭

阿曼救左個單刀

正常返

又唔得

會唔會有張家輝出現

670台點解無野睇既？

做乜鳩

全部都係假波

有線一樣

播返日本個單刀啦

對面個13號包晒越位

又唔入

難野

把握力差到

又窒。。。

雙人倒掛

南野

Keeper

幾驚佢又撲跌對面條友

權田出出下停低

日本個龍出嚟賣笑架喎

想出又唔出，一推就過，日本d龍真係冇個掂

權田想踢葡超

個龍真係廢架喎

川口或楢椅一個遲出世廿年就好

日本咁多年黎都冇個好龍門

第2下邊柒個射架

神救到呢

連救兩下

第二下救得型

第二下唔係個龍救

射中條友個頭

射頭

乜撚嘢12碼

Pk

南野拓實

VAR!!!!!!!!!!

黑到

又救

咁都Foul？
同埋似禁區外喎

一定唔係12碼！！！！！

1:0

咁都冇VAR??????

鳩比 12

換大B入嚟啦

點會係12碼

黑到
日本

分組賽冇

黑哨！！！

咁樣吹碼 球證有尿sir嘅執法水準

慳個少少

個龍手長d就救到

明顯向住個波踢 而且又踢中

中波，冇可能吹

射得咁勁伸展到盡掂到都唔夠力啦

為左個12碼搞到淘汰賽冇得吹

之前聽栢霖講應該係啲Network未搞得掂

場邊D音波功真係好難頂

屌，以為電腦唔小心開著咗AV

堂安做乜鳩

球證癲左

啲中東歌大聲到呢，講真得架咩

癡撚線 全個球場聽佢唱k

現場個收音係咪係正隔離，勁大聲

世界盃有排聽
趕客

唱chant姐

呢D碎料啦 睇亞冠西亞D比賽好似全場係到破地獄咁

多得fifa受賄比班中東狗搞 又話50度又話改冬天踢

場邊D歌聲……聽到好迷幻

開頭吹到球場有冷氣 結果又走數

呢球重似12碼啦

真係黑哨

咁就冇12碼

呢球12碼黎喎

又要驚熱又要驚惡襲

成3組2隊0分, A組3分果2隊唔比人炒應該幾安全

球證

手球喎

就黎頂唔撚住

一球冇變有，一球有變冇

又黑

居然仲有人吹得差過尿sir

西亞地頭竟然被黑番轉頭

咁都唔係12碼，痴線

呢個球證到淘汰賽應該冇份

好少見西亞狗比人黑到咁

阿曼咁人錢都比人黑

馬拉球證: 我都成日去日本旅行 我也是哈日

阿曼班人又係搞笑，球證講2句就咁鬼配合佢散返開唔圍佢

啲古蘭經hit hop煩撚過西

阿曼算咁多個比較窮嗰個

呢隊架仔對比世界杯downgrade 左好多

平時係作客東亞一樣有黑哨加持 佢地都有今日喇

啲人腳唔同晒，玩左好多血

如果英超咁吹球證唔洗行番更衣室

阿曼都唔算窮架啦
當然要同UAE, 卡塔爾果D冇得比

竟然東亞嘅日本作客可以用到4424

柴崎岳都幾差

冇咗被潘源良肯定嘅男人照住

日本球12碼都未入禁區，阿曼果球十成12碼都唔吹

佢世界盃之後返到西班牙竟然冇得踢 雪到僵晒

基達菲下半季仲簽番法明尼，柴崎睇怕一係冬季轉會一係就雪多半年

掛住扑野唔練波

日本唔提早出局嘅話佢1月都應該走唔到

比老婆揸乾晒

真野惠里菜

始終柴崎呢啲質素係西甲大把，去德甲反而仲有得踢

日本仔出歐洲反而唔夠泡狗吃香, 英超唔夠撞, 西甲唔缺佢地果類型球員
乾貴士去左貝迪斯都冇正選

隱形富豪黎

日本妹放對波上欄杆

好多吉位

球證: 半場w收錢先 下半場補返

法明尼都離開咗阿仙奴咁耐，但會長依然對佢嘅近況咁清楚，會長果然名不虛傳

俾10秒你，伯母響我手上

中東佬啲歌聲煩過西

佢哋可以帶咪入場？咁大聲嘅

哩啦，哈啦哩啦啦，哈啦哩囉啦哇呀啦

如果港隊12月對住呢隊日本會點

領先緊咁早換走 都幾sad

堂安律下半場10分鐘已經中咗幾腳

去德甲 法甲最好

武藤唔知係咪冇乜國家隊命，肯用佢嗰2個艾古爾西野朗都係短命教頭，坐正嗰2個白頭佬同森保一本身都冇預佢踢世界盃/亞洲盃 唔係換教練/補選根本冇佢份

應該都係輸，輸一兩粒咁

痴撚線，播到有回音

拎黎做鬧鐘聲一流

呢隊日本真係差過世界盃果隊好多

重未有權田嚴重犯錯睇

人腳唔同曬

西波 好撚悶

搵支那隊都嬴到呢隊日本

南野真係好普通，宇助美貴史咁好反而唔入算

冇射門咁濟

日本踼啲波好唔日本

亞洲西班牙，得個猜字

武女應該打到呢隊架仔陷家散

認同

前鋒大迫傷左好似好大影響

muto你傳乜撚呀

哩場的亮點係黑哨同bg music

阿曼個後衛跣腳

狗會架仔竟然冠軍最熱

替工muto同班隊友都唔夾 又比錯位又疊位

超級大傻仔

呢隊日本唔好講伊朗，伊拉克都未必贏到

又掛

實際伊朗/南韓

泡狗FINISHING.....
真係等SON救國

成場就係聽古蘭經hit hop, 啲波唔夠4球就斷，水準底到

等如近兩屆世界杯明顯都係巴西最熱，但唔係佢地拎

冇乾貴士咩?

其實屆屆都係巴西最熱

中島翔哉傷左先補選佢

以前講到超哂班日韓踢落都唔係話好勁，感覺今年係西亞隊冠軍，伊朗似係大熱

西甲踢得咁少

唔夠西亞狗撞

伊東純也

個陣全明星咁剩，點解踢落咁廢

暫時睇到呢場 最有冠軍相真係伊朗 仲要查漢巴殊遲下出得

2010年唔記得係咪巴西最熱，總之根本參考性唔大

點解未出得?

未傷好

唔知下場出唔出

開賽前巴西稍高過西班牙，98同02都係大熱，記憶中甚至94同06都係

哦，白禮頓兩件踢亞洲杯

上半場都好地地 下半場悶到訓著

買左-1個啲好急

下半場第一腳中龍射波要等到44分鐘

柴崎岳冇下長傳係到位

柴崎呢啲長傳質素唔怪得比人雪

智障連亞洲盃都比人drop

who

件南野托柒好屎波

右邊唔交

3打2死推

連續兩季半年無踢之後簽

直頭垃圾

南野冇帶腦踢波

靠黑左球 12 碼先贏到
衰過南韓

西野朗教世界盃佢都係出得一場

都唔知死推有咩著數

慎野智障

浸過咸水班兵係硬淨d，唔講好唔好波，齋講身位南野武藤同伊東純也北川比較下真係贏幾多下

堂安律幾勁

但南野打攻中位淨識自己爆上去或者後上唔識比波咁
如果話佢當假9咁用, 咁2隻中場中同前面距離又太遠

白頭年代揀都唔揀佢，外圍賽世界盃海外熱身賽佢根本都冇踢過，西野朗一上台就選返佢又有正選打波蘭仲想點

佢要夾返中島先得

真係唔入流。。踢紐記依家搞到名單都入唔到

馬堅奴

入唔入流就唔知，但國家隊冇佢份就唔係淨係去紐卡素之後先係咁

烏豬又有機會首名了
大勝再和日本吧

有伊朗美斯都夠玩
Azmoun

我指佢依家係英超18人名單都唔係成日入到

明明冇忽似美斯

烏豬上場都係入阿曼1球之後死守到完場

英超冇份係之前傷過一排姐，嚟阿聯酋之前幾場都已經入返後備名單

打得差 未入過波

唔算好差，係作用冇得同朗當比姐，之前入咗49000波啦

利申紐

之前friendly大炒烏拉圭
先J到前面D新人接晒班

緊係死守到完場啦
佢上場last幾分鐘先反超2-1 俾我都咁做

嗰場個陣中後場除咗個龍同今日一樣好似係
前面堂安律南野中島大迫
但老實嗰次亞洲之旅係烏拉圭踢得差，前一場都輸泡菜狗

門前頭鎚無力，3比0唔到，最後2比3

嗰場咁都可以失返3球，贏唔到都唔應該入佢數啦

痴線

烏豬啲反擊推進好J到，下下決定都係100分

節奏好快

想問吓烏g踢成點

又多兩隊6分

2-0

烏g勁撚到

啲把握力

對面望落都唔差其實

行軍都快

想問吓烏g係咪除咗伊朗最有冠軍相

上半場成隊去太盡
下半場成隊無力比人圍住砌
輸肥賓

斯坦夫大戰

沙特感覺都唔錯

強化版越南，又係冇身體對抗

撳住砌

第一場難道係錯覺？

4-0

哇

烏豬

首名

中柱，差啲5-0

烏g勁到離晒譜wor

亞洲波尤其西亞進步得好快
支持非洲美洲cut 位畀亞

第一場冇睇，但烏豬真係可以咁勁

對住香港就冇呢支歌仔唱啦

我意思係日本第一場險勝土庫曼

土庫曼唔泊大巴，泊應該好啲

東亞外對人地全土炮咪又係贏唔到

英撚都有得踢亞洲盃？

人地吞10蛋嘅北韓都兩回合打贏香港，你就知我地而家個level啦

冇留手

主場個場其實有得贏，台灣打個場都係，唔係話差好遠

又差啲5-0

又中柱

明明早2屆入過世界盃 點解廢咗咁多

4:3都叫大炒
烏圭擺明黎渡假啦 對日韓都輸

古柏有能力將隊波升level

但佢教埃及唔掂

成個下半場冇波入，得2球中柱

走咗去睇熱刺
烏豬

叫做幫埃及破左28年世界盃決賽週荒

不過事實就係冇贏 如果咁講，今屆亞洲盃阿曼土庫曼菲律賓吉爾吉斯夠可以話自己其實有得贏日韓

55

讓球主客和 阿聯猶 -1
我深信海灣白武士會大炒人妖大國 !!!

印度今晚係咪要拎三分先出到線？

屌你尊重啦咩人妖

sor, 講下笑, 表達下心水者, 暫時最睇好日本奪標

海灣土豪雜牌軍就差不多
連最勁ge奧瑪都唔係純正 uae人

和波得黎泰國無分就出線

日本

會唔會泰國最後三分反而包尾睇住其他組最極端情況係打和得一分都可以第三出線

有冇手足知道港島邊度有波睇？打算星期三夜晚去睇中韓大戰

似留力

亞洲杯都幾強弱懸殊
6組有4組都係6600

馬會有直播
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

冇地方坐

Upload Son Heung-min at 5G speed!
.
V #China 1.16 (Wed) 22:30
Jtbc, Korean time based
#아시안컵 #AsianCup2019
"South Korea to win the republic of China"

而家好多間都有得坐
不過要一早去同啲廢老掙

英格蘭對比利時咁 鬥走線

但印泰一齊和 唔係都係印度次名出線咩

睇邊場大家

緊係睇泰仔

黎巴嫩主帥炮轟中國裁判馬寧遭亞足聯處罰

亞足聯官方宣布，對黎巴嫩男足主帥拉杜洛維奇罰款7500美元，原因是他在此前小組賽首輪0-2不敵卡塔爾賽后炮轟當值主裁判、來自中國的馬寧。馬寧曾在比賽中以犯規在先為由吹掉了黎巴嫩隊一粒進球，賽后拉杜洛維奇對此大為不滿，他公然宣稱該場比賽球隊在賽場上是11打12 。亞足聯警告拉杜洛維奇，如果其再發表不當言論，將受到更嚴厲的追加處罰。

4424

亞洲杯誕生第二位下課主帥

在敘利亞0-2輸給約旦後，足協官方宣布解僱他們的德國籍主帥拜恩德·斯坦奇（Bernd Stange），曾於2015年初至2016年3月執教過敘利亞的法伊爾·伊卜拉辛（Fajr Ibrahim）重新掛帥，率隊繼續征戰亞洲杯。好在本屆亞洲杯賽制更改，目前積1分的敘利亞也並未喪失出線的可能。斯坦奇2018年初上任，至今帶隊7場正式比賽，1勝4平2負。

有d馬會有得坐

泰國 sure
南亞印度不了

4隊 best3 0分 uae 出線但都可能排1/2/3

uae 1-0

巴林㩒住踢 好難捉摸

UAE呢兩場終於俾返啲主場氣勢嚟睇吓

㩒屌

第一場真係唔知佢做乜鳩

巴林入埋波泰國就真係可以渣住三分睇其他組一分出線

*泰出局

一陣北韓一個唔覺意贏咗黎狗出線就好笑

CDEF組最後一輪都係6分對6分0分對0分，小組第三名有一分隊伍出線機會相當大

wt happened with the thai

泰仔4年後唔知有無而家嘅實力

差啲浸死果幾個希望入到國家隊

擴軍擴到戇鳩鳩

嗰班起碼等多屆先夠秤啦

1-1

機會黎喇飛雲！

係咪越位

泰仔居然識入

大難不死 必有後福

泰國

印度今場踢到咁可能最後包尾出局

雖然入得鳩d
但都夠出線！

印度輸要uae 幫幫手

印度仲守得住

印度次名出線啦！

巴林今場算唔算做左亞洲盃熱刺
撞正個印度迪基亞

巴林無啦
真係第一場中黑哨跌左兩分玩死左

。。

哇 泰國次名晉級呀

咖喱而家隨時出局

巴林 3場波 lead 得十零分鐘 都出線

仲贏我泰國贏得咁開心呀啦
返歸啦

出左啦

仲有希望啲
不過泰國1比1就再見

不過更加吊詭既係其他組別隨時有可能無領先過都出到線

uae都醒目既
大家都有利既話唔贏都無問題
無謂傷左和氣

依家睇返泰國足總真係好撚醒
雖然無左個首名
但都輕鬆出線
仲炒左個無能教頭

4分 已經top best3

地獄鬼國

其實 uae 班友係想攞哂3分，補時都搏到盡，但係入唔到波咁解

咁聽日到julia 反底

仲可能兩場夾埋比人炒10球都有得出線

不過老老豆豆，寧願印度出線好過巴林，巴林完全唔知打乜鳩

印度12號可以返南區報到了

炒米洛雲炒得快，唔炒上場都應該已經輸埋

如果賽前一早炒咗可能輕鬆首名添啦

同分計對賽？

其實都係 ,印度踢得好睇D但對國家冇咩好感
巴林係沙地隻狗,踢得仲冇章法

中國丁緊16強大機會對泰國有得贏
但泰國平時對賓佬睇住黎食
咁大信心把撚

係

BTW,泰國16強對手會係蝗國或南韓

支那啦

兩隊對泰國都唔易打，
但對終國就仲有少少機會可以入到8強，
對泡菜就唔洗諗

希望對蝗啦，場波應該幾接近

咁支那係要攞次名？
隔離組首名係對第三？

正常情況下 大陸都高過泰仔既

聽日等叙利亞贏白皮豬

我諗起1:5個場世紀假波

個場好明顯成班大陸仔做個教練啦
假到飛起

邊隊次名就會對泰國
首名就對其他組第3

有曬下台階 就算蝗俾韓狗炒都可以理直氣壯咁話走線

官方：印度主帥康斯坦丁辭職
01-15 04:01

亞洲盃小組賽A組收官戰，印度0-1負於巴林，小組墊底被淘汰。賽後印度主帥康斯坦丁宣佈辭職。

本場比賽印度只要打平就可以出線，但是巴林隊賈邁勒比賽最後時刻12碼罰進絕殺印度。賽後康斯坦丁接受採訪時表示：“我在印度隊已經有四年了，我來的第一天起，目標就是帶領印度進軍亞洲盃正賽，我也做到了。”

“我非常為我的球員自豪，感謝他們所做的一切，感謝印度足協對我的支持，我認為我的這個執教週期結束了，我完成了他們所要求的，是時候向前看了。”

單計決賽週
佢其實做到100分
頭兩場佢帶到一隊令人刮目相看ge印度出黎
可以反客為主

佢地幾似伊朗舊年

隊咖喱仔外圍賽仲要包尾打附加賽

約旦大炒格

敘利亞巴勃斯旦一齊贏可以踢澳洲出局

優酷直播唔錯

阿拉伯兄弟係時候團結啦，打敗英國佬（後裔）

仲要係英國囚犯後代

力架搞掂

澳洲領先一比零

嘩咁係一比一

話咁快

極速扳平

終於破入球荒

支持真亞洲佬

敘利亞

特登上網google左 約旦同巴勒斯坦關係幾好

白皮豬2-1

真係過晒？

好彩黑黑地

澳洲佬都幾黑，上半場被人入左果球都唔知foul咩，依球感覺都未必入哂

有無可能底線球證要望返主球證先話入左
廢到

慢鏡就應該真係過左99%

依球又無十二碼

CLS 禁區手球無12碼

球證亂哂龍

呢隊澳洲係咁多問題都唔慌行得遠，咪慢慢黑囉

Socceroos spokesman said Nabbout's injury put him in doubt for the remainder of the tournament.

陰公

AUSTRALIANS ARE NOT ASIAN!

今屆做乜事幾隊西亞狗都比人黑返轉頭

呢隊澳洲差唔多半隊蘇超兵

屌 一陣佢黑到入決賽

食屎啦澳狗

假撚到
咁都唔吹十二碼

敘利亞加油啊

澳洲佬真係白人之恥

究極黑哨

好廢

袋鼠呢代d質素都差得幾緊要，咁都傳唔到去隊友個頭

巴勒斯坦有望三場不入一球下照樣出線

屌奶星佐敦係咪專登唔中龍

敘利亞查實係咪換咗教練，d打法同世界盃附加賽嗰2場差好遠

敘利亞開始瘋狂空襲

屌 cdef都係00
真係好有機會

紐巴打

亂鳩咁黎

SYRIA PENALTY

西亞狗終於過數

西亞狗

補返之前個手球

2比2

SYRIA GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

呢下12碼可吹可唔吹

踢到90分鐘，巴林有球員在禁區被對手侵犯，獲得十二碼。拉舒特操刀射入，奠定勝1-0。

由於巴林對賽成績不及泰國排第三，想出線要爭最佳第三名。

tvb專業啲啦人地出撚左線啦

無得吹喇，依d波都吹，nba都似

輪到巴坦急

球證:還返個球手球啦

如果最後一刻敍巴同時入波就好睇

Soma好勁

巴勒斯坦玩倒掛

rip

屌

澳洲咁博做咩